不受傷，不被捕，一個都不能少

求求大家唔好再送頭啦
轉場又好返歸又好快走

感樣比人捉好傷士氣

聽日見，好無?

不撤不散
be water
hit & run